示威再持續落去，會對KMT選情十分不利

藍營要想想辦法！

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

發大財！

關我撚事!

對KMT不利？咁我地要撐蔡英文啦

KMT想贏只有一個方法
搵返蔣家直系出黎選 行鐵腕反共

多謝林鄭為蔡英文助選

兩岸一家親喎
當年失利到而家成隻喪家犬咁霸住人地屋企向住當年嘅對家搖尾乞憐

你想搵蔣友柏定蔣友常出黎選。。。?

612！721！811！你記得嗎？請香港人繼續走下去！

28/8(三) 圍堵國泰城 聲援航空界 (未確定)
留意活動詳情請去 主辦單位 - 職公盟 Facebook :

28/8 (三) 晚上八時 反送中 #metoo 集會
留意活動詳情請去 :
【置頂】828 metoo集會

Dress code (#Metoo 集會 ) 我地要做真正港女，保護香港！

29/8 (四) 港九新界遍地開花放映會最新時間表
留意活動詳情請去 :
《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

Winter on fire《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》
是一部2015年的紀錄片，由葉夫根尼·艾菲尼夫斯基執導，紀錄了烏克蘭在2013年至2014年冬季爆發的親歐盟示威運動，這部紀錄片由烏克蘭、美國和英國聯合製作。本片於2015年10月9日在Netflix上釋出，在此之前曾數次參加電影節的展映。

Winter on fire Trailer :

31/8 (六) 下午三點 民陣「人大831落閘五周年」遊行
留意活動詳情請去 主辦單位 - 民間人權陣線 Civil Human Rights Front Facebook :

1/9 (日) 下午一點 「和你飛」2.0「和你塞」，揸緊春袋
留意活動詳情請去TG :

2/9 (一) 全港三罷 (詳細有待跟進)

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 中大百萬大道(大專X中學生)罷課集會
包括 港大、中大、科大、城大、理大、浸大、嶺大、教大、樹仁及恒大共10間大專院校學生會
留意活動詳情請去 各大專院校Facebook

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 愛丁堡廣場(中學生)罷課集會
留意活動詳情請去 香港眾志Facebook :

暫定時間表 26/8 (未更新)

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

Five Demands NO One Less!

蔣友柏好d 不過唔夠硬

唔明點解柯P、郭台銘等人仲未宣佈參選

可能仲講緊數

如果香港呢鋪贏咗
我冧柯P 都玩完
佢係賣play safe card

本來蔡英文搞唔好經濟，加上柯P界票，韓國瑜係幾乎肯定會贏。但依家香港示威搞到台灣選情逆轉！

蔣家直系嘅都唔會從政，除咗蔣萬安

關我閪事咩 屌穿你個閪